古代中式驅彊屍古法，估唔到受幾百年嘅封建香港受用！

貼符貼到周街見到 就係古代失傳已久嘅驅彊屍方法！

啱哂啦，香港打工仔個個做到殭屍咁